美國民主黨正式平反64

衝入國會=暴徒 恐怖份子 對方可能有武器需要開槍射殺

衝入天安門=暴徒 恐怖份子 對方可能有武器需要開槍射殺

世界民主燈塔都攪成咁
我投降了不打了

大家一齊含下中國條撚算啦

曾經的龐左使 彭右使
最虔誠嘅基督徒都係仆街冚家剷
改名叫加略人彭斯啦